如果fifa同pes 大家都係有哂全版權，你會點揀？

我會揀PES , 因為講樣係細緻啲同似啲
球員走位似返踢波，表情又真啲。
仲有母語旁述添！

winning

講玩當然pes好玩d
Fifa不嬲都只係贏版權同個ut mode

ut mode出經典人真係唔掂
數值屈到

PES，畫面真實d

Winning for sure

PES 2008去到2018仲溜緊冰
不過最大問題係冇PRO CLUB 講到口臭

兩隻仍然都係垃圾game

2隻都垃圾反正
但pes有廣東話聽下